嘩 好抵屌呀個iPhone case

屌佢老味2020年仲賣iphone6 case

$1，fast trade ok?